又有on9仔貼ban圖

屌你老母閪

聽講係俾賤賊偷account
應該永久ban撚咗佢

仲未ban咩事咁慢